[
    {
        "question":"\\text{all formulas of acceleration}",
        "answer":"a=\\frac{dv}{dt}\\; or\\; a=v\\frac{dv}{dx}\\; or\\;a=\\frac{d^2x}{dt^2}"
    },
    {
        "question":"displacemen\\;at\\;n^{th}\\;second(s_n)",
        "answer":"u+\\frac{a}{2}(2n-1)"
    },
    {
        "question":"\\text{3 kinematical equations}",
        "answer":""
    },
    {
        "question":"\\text{x-t,v-t,a-t graph ke slope aur area kya dete hai}",
        "answer":""
    },
    {
        "question":"\\text{how to solve v-x,a-x graph}",
        "answer":""
    },
    {
        "question":"H_{max}",
        "answer":"\\frac{u^2\\:sin^2(\\theta)}{2g}"
    },
    {
        "question":"\\text{time of flight}",
        "answer":"\\frac{2u\\:sin(\\theta)}{g}"
    },
    {
        "question":"range",
        "answer":"\\frac{u^2\\:sin2(\\theta)}{g}"
    },
    {
        "question":"\\text{equation of trajectory}",
        "answer":"y=x\\;tan(\\theta)-\\frac{g\\:x^2}{2\\:u^2\\:cos^2(\\theta)}"
    },
    {
        "question":"\\text{complimentort angles}",
        "answer":""
    },
    {
        "question":"\\text{relative motion mai jiske respect mai nikal rahe hai usko rest mai dal do}",
        "answer":""
    }
]
